一人n個垃圾上司既特徵

對下屬就粗聲粗氣，對上司就聲都唔敢出

分工永遠自己最少，下屬做哂麻煩野，自己可以走先

Ban人橋但最後又用返條橋

越講越嬲 諗到再加

食開垃圾

明明無野做 日日叫好忙
不停督下屬背脊
問佢野督咩都唔識

突然諗到

明明唔急既野都要叫你做完先收工，ot冇補水都要你留耐啲